【估地方】50歲大叔誘拐17歲少女回家與妻3人行。

【誘拐17歲女】50歲大叔呃回家與妻三人行 曾外嫁生仔再接回同居

山東發生了一件令人匪夷所思的拐帶事件。幾年前，一名17歲張姓少女被一名50歲姓楊的已婚大叔誘拐回家，與其妻一起過着「三人行」的荒唐生活，在外人面前聲稱是契爺與契女的關係，實際上卻是情人關係，大叔之後還將少女外嫁，在她生完孩子後再接回來同住.......

據內地媒體昨日報道，張女是山東臨沂人，十多歲就到青島打工。6年前，17歲的她從青島搭上回家的列車，家人卻一直等不到她的歸來。這麼多年，父母一直四處尋找她的下落，經過多方打聽，不久前終於得知張女就在山東鄄城縣的李村。張女的父母懷疑女兒可能被拐騙，遂報警求助。但警方上門時，卻發現張女已經不在這裏。

原來，張女嫁過來後生了一個孩子，之後就被她的契爺楊男帶回去，自此一直就沒有回到這裏。警方經追查，得悉楊男是臨濮鎮楊莊村人，遂又趕赴當地，結果一打探，竟發現了張女和她契爺的驚人關係。原來村裏人都知道，楊男和張女實際上是情人。隨後，楊男被捕。

據楊男供述，6年前他在青島打工時，遇到了張女，就打起了壞主意。當時已經50歲的楊男將張女哄騙回家，為了掩人耳目，楊男還要張女對外稱自己是她的契爺。之後楊男又把張女嫁到李村，生了一個孩子後，他再把張女接回家，一起生活了兩年多。

警方說，張女出門打工時才十幾歲，社會閱歷及自理能力都很低，而楊男是一個50歲的老漢，當年他通過各種手段和花言巧語騙走張女，兩人一起生活後沒多久，就發生了性關係。二人以情人的關係一起生活1年，張女也對楊男非常依賴。楊男隨後又以父親的身份把張女嫁人，張女年紀小，加上對楊男的信任，自然是百依百順，嫁人後還給對方生下了個孩子。不知是甚麼原因，生孩子後，楊男又把張女帶回家一起生活。

讓人想不到的是，楊男其實已婚，幾年來，三人一直同住一屋。而他的妻子也是被他從山西騙來的，她一直知道丈夫和張女的關係，卻敢怒不敢言。

警方找到張女後，將她帶回父母面前。見到幾年都沒有見面的女兒，張女的父母異常激動，他們上前一把就將張女抱在懷中。不過，張女明白事情原委後，似乎不願意接受現實，因為多年來，她對自己這位「契爺」已經產生了依賴心理。看到女兒這樣，張女父母的心裏也很無奈。

目前，疑犯楊男已被警方依法刑事拘留，案件還在進一步調查中。

《楚天都市報》

條女弱智？

支那地方差唔多啦

支那又話啲天眼好勁，搵一個人搵幾年。

又結婚又生仔都仲得。

應該係啦

斯德哥爾摩綜合症 又稱為人質情結、人質綜合症，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心

唉，估錯 以為繁體，原來簡體

估錯

大陸有一套戲叫盲山 入面情節都係成條村d男人專係拐d女人番黎做老婆 之後禁錮佢地唔比佢地走 until佢地失去逃跑意志

呢啲根本係h動情節黎
啲女同性奴冇分別

係大陸農村多數d老婆都係買番 係大陸人口販售市場生意額好大 至於點有貨賣比人咪又係靠拐帶 一係就誘騙

一定好緊

應該弱智

盲山係用暴力拐喎
依家係自願比人拐

17碎

個女仔應該同屋企人關係都幾差下，有乜理由一走走幾年。

最匪而所思匪係會聽佢話去嫁人。

依家咩年代呀，仲有啲咁嘅女仔，你話去邊度搵。

H漫原來係真